熱血時報fb 烈士顯靈???????

留意 1:06 同1:15
佢面色好白 ， 有冇人識佢??????

同我傳開佢唔該 我P牌仔推唔到

。。。。我屌1分16秒

嚇左嚇
但想講 手足
你既努力好快見到成果！

便衣狗黎？

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

...但好真實喎應該真係人黎...

影到咁清

係咪p過黎架
個鏡頭pan得咁快轉返過去可以成個人唔見左得返隻狗?
btw著住反光衣好似係

睇到打咗個突

有反光衣喎

哇

推

我諗熱血唔會p野掛

有時撞鬼未必第一下分到係人定鬼

Pish

所以咪話係咪顯靈

拉 有反光衣喎清

咁恐怖？